補Chem 有冇介紹🤔

小弟今年中五
因為自己個底屎😩
所以想問下各位巴絲有冇補Chem既地方推薦
個人比較想小班教學
唔太喜歡大型補習社既教學模式
希望下年DSE起碼攞到4😤

telegram 傾
phytutor

比大型貴200蚊左右

學生邊有咁多錢☹️

其實要睇你住邊
屯元天 小型補習社可能同大型差不多
但
油尖旺，港島 貴 200-500不等

自己有咩唔明問下老師啦，拎四好易架咋唔好嘥錢補習

都可以考慮
搵其他巴打私補
相信收150/h都應該有人幫你補

就係個老師唔掂先要去補😪😪

希望大家幫幫手😪😪😪

咁就要嘥幾舊水，放上黎問囉

放上黎問我怕有啲巴打會覺得我煩 因為我d concept 係完全唔識

希望大家可以比到啲提議我

留tg比我

Sam chai，真係有用，有heart

Ginglele

Samule Chong

聽啲師弟講o&a好似唔錯